讀書生涯係咪正常？

中學➡毅進➡IVE HD➡ 大學
讀完大學出嚟都27歲
出嚟做嘢係咪算遲.......？

合理

入到大學算係咁

打工30-40年 慢慢黎啦 巴打 有大學讀起馬唔洗打份勁垃圾既工先

人地21歲就大學畢業
自己諗

我代鏗哥答你，係

OU

IVE HD GPA 2.0

幫人問唔使認真

Studygram見到個係咁

不過咁好危 大學揀咩科要小心 有啲要等人quit u 先有位比你升上去 eg lingu bba

學無先後
達者為先

27歲如果正常JUPAS入大學,已經可以完成一個PHD學位

萬般皆下品 惟有讀書高